女人化妝正常要幾耐

幾個鐘係咪正常

淨化妝？包唔包沖涼洗頭set頭襯衫？
如果係同人去街嘅化妝：1個鐘
但仲未set頭襯衫做齊通常兩個鐘

點解要咁耐？？

要問吓女人

唔化妝嘅女人先最正

起身到出門口一個鐘左右

番工妝：十五分鐘
出街妝：一粒鐘

要睇個妝化黎見邊個

D女人真係麻撚煩

會拎你做藉口 尊重你先化咁耐咋

底妝10分鐘
加埋眼妝加多10分鐘
熟能生巧啫

淨化妝15分鐘至半個鐘
洗頭沖涼加埋應該一個鐘多啲

5分鐘化完

約好時間 + 1個鐘

番工 15分鐘化妝
出街 20分鐘
我諗算快

認真慢慢化 1個鐘